4.7億：摩帥成英超10年最「大花筒」

摩連奴成最能砸錢的英超教練

英超近10年教練砸錢排行榜

4.7億：摩帥成英超10年最「大花筒」

新浪網 2017-03-30 10:07:20

誰是英超最能花錢的教練？《太陽報》給出了答案，摩連奴！該報統計了過去10年里英超教練的累計砸錢排行榜，結果顯示摩帥累計砸下了4.7395億英鎊高居榜首，阿仙奴教練雲格以4.57155億排名第二。

《太陽報》的這份榜單統計了近10年英超砸錢最多的10位教練，且還列出了這10位教練的勝率。摩連奴累計砸下了4.7395億英鎊排名第一，勝率為54.2%。其中摩帥收購的最大手筆便是8900萬鎊引進普巴了。其他摩帥比較成功的高價收購還包括3000萬鎊為曼聯買下拜利，3200萬鎊為車路士買下哥斯達等。

阿仙奴教練雲格累計砸下了4.57155億英鎊，排名第二，勝率為56.7%。教授祭出的最大手筆是4250萬鎊引進了奧斯爾，另一筆高價交易是3300萬鎊買下了山齊士。

排名第三的是曼城前任教練柏歷堅尼，柏歷堅尼執教曼城期間累計花掉了3.53702億英鎊，勝率為61.3%。其中5400萬鎊引進迪布尼、3000萬鎊引進費南甸奴，3100萬鎊引進文加拉等交易都是柏歷堅尼執教曼聯期間所做的交易。

前十的榜單中還包括了利物浦前教練羅渣士，史篤城現任教練馬克-曉士，曼聯功勳教練費格遜，曼聯前教練雲高爾，曼城前教練文仙尼，車路士和熱刺前教練保亞斯以及現任西布朗教練普利斯。

勝率方面，榜單中最高的人是費格遜，達到了70.8%，費sir單筆收購的最大花費也只有2600萬鎊，足以見出其超強的執教能力了。

(馬高)

費sir

邊個話爺爺唔洗錢

柏歷堅尼執教曼聯期間所做的交易

雲加教足十年

廿幾年wor

雲加個條數 , 肯定未計佢賣球員所賺既錢啦
計埋既話可能係淨賺添呀

唔會
近幾季賣人冇特別大進漲 反而二三千萬收購都多
高買低賣就有

柏師個勝率都幾高

唔明近十年係近十年洗既錢
定係
近十年有教過英超既教練cumulatively 洗既錢
如果後者雲加實高啦
教左廿鳩幾年

豪門換教練換咁密

工程師都幾癲教左幾年就咁

計2007-2017？
里奧hea碧都30m+

哥狗下年就過你

寫明近十年

前者計雲加都高
冇邊幾個好似雲加留足十年
係摩佬買咁多先過到佢
曉士 pulis 留得夠耐都上前 10

Rio 2002去曼聯

收皮啦 d錢又唔係daddy既 又唔係daddy買 球會買咋喎 關daddy撚事呀屌你老未

之前好似比隻獌狗咁吠

收撚皮啦，嗰次講緊金錢足球始祖喎，咪撚搬龍門啦傻鳩

駁唔到人潛左水，宜家又要突返個龜頭出黎俾人撚

原來就係你個傻鳩 唔見你回應上面張圖既
果次既新聞係講摩佬屌鳩拜仁金錢足球
但明明摩狗自己本身都係 學咩人屌 咁佢真係算係金錢足球始祖喎 我先屌鳩摩佬雙重標準
你就講左一大堆話咩唔係摩佬比$錢買 關佢咩事咁
依家有埋新聞話係計落佢買 咁你點駁你果句呀傻系
唔見你回應下

我唔突個龜頭出黎 點令你幫我含呀 含啦柒頭
得罪講句 冇一隻獌狗係高質既

講撚到個金錢足球風氣摩佬冇份整成

咁雲加排第二，又係金錢足球？坐撚住個腦，幾時開始金錢足球係要黎形容個教練唔係形容球隊？